對唔住，各位巴絲打。小弟真係有啲攰...

小弟唔係前排蔥蔥子，屬於中間至後排。唔知好彩定唔好彩我係一個全職freelancer，所以時間比較多可以多出黎令現場多一個人頭數，一齊屌下狗。但發現今年30歲人...體力大不如前，每次發夢走人時都需要義士們協助。我想申請休息一個星期，叉夠電再同大家發夢...我唔想成為大家既負累。

好對唔住........真係好驚累鳩到大家

香港人加油！
光復香港！
時代革命！

你唔係負累
大家接力

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

兄弟
放心抖陣啦
係屋企做下文宣 都可以出一分力
下星期街上見

巴打，上唔到前 幫手響應罷買！

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

大家接力！

抖夠再岀黎，等你歸隊

加油，輪住上場

見到大家既宣傳，絕對唔難！

休息係為咗行更遠嘅路 抖完好歸隊啦